C-x right :: next-buffer
C-x left :: previous-buffer
C-x k :: kill-this-buffer
C-x 0 :: delete-window
C-x C-w :: write-file
C-up :: backward-paragraph
C-down :: forward-paragraph
C-h e :: view-echo-area-messages
M-g g :: goto-line
M-g M-g :: goto-line
M-s o :: occur
C-x r w R :: window-configuration-to-register
C-x r f R :: frameset-to-register
C-x r j R :: jump-to-register
C-M-l :: reposition-window
C-x k :: kill-buffer
M-h :: mark-paragraph
M-TAB :: pcomplete
C-x l :: count-lines-page
M-s o :: occur
C-M-l :: reposition-window
C-M-a :: beginning-of-defun
C-h S :: info-lookup-symbol
M-Tab :: i-spell-complete-word
M-x customize-mode
apropos-sort-by-scores
C-x ESC ESC :: repeat-complex-command
C-h P :: describe-package
C-x Backspace :: backward-kill-sentence
M-x align-regex
undo in region
C-x n n :: narrow-to-region
C-x n w :: widen
C-x e :: call-last-kbd-macro

(I-search)
M-e C-f :: enter next char from buffer to search string
M-s C-e :: yank rest of line into search string

(Replace regexp)
\? in newstring :: query to edit each replacement

* Unbelievable productivity boosters
** C-r in the minibuffer
** tab completion inside a word
